有無絲巴依家係意大利-Venice

如題！有可以一齊有多個照應！
絕對唔介意係烈日當空下又流住汗水係景點幫你影靚相
第一日到米蘭就爭少少俾人偷野，太危險
危險到要上黎搵旅伴

順

順帶一提，米蘭好多手繩黨
見過幾個人中招，當俾左錢一個人，之後就會有幾個跟住問你拎

分享下點俾人偷

18號過黎 到時仲係唔係到

Venice唔同Rome，Florence
感覺上冇咁多軍人同警察係街到巡
好似自成一國咁
btw share下點俾人差d偷野

有無巴打8月中去
我自己一個求伴

係Milan行緊個陣無啦啦有群細路走埋黎問路
跟住feel到個袋郁郁地，見到個袋打開左咁

岩岩走啦嗰日

尋晚咁岩有煙花睇
放左40分鍾

鐘*

之後去邊
而家係firenze

咁岩調轉左
我去Florence->Rome

完全同你調轉
我一開始去左羅馬先 琴日去左五漁村
不過唔去米蘭
暫時感覺唔到意大利小偷既強勁
仲有好多人都好好人

咁就好喇
因為係瑞士太安全，所以黎到太大對比
有無去到Florence個outlet

我係愛丁堡係安全到一個點
黎到呢到個袋係keep住放係前面同埋多人就捉實個袋
應該聽日去 順手買埋呀媽份生日禮物
但又想去dome睇 無咁多時間
預行程預得太密

哇
好彩你無唔見野

其實係咪你無放前面渣